有冇人Gmarket 買野用4px集運？

5張單全部寄失點解決好
Gmarket 顯示已交收。4px 表示冇收過貨
點解決好

用4px

遞4方，先遞中國然後四方

我都係，到左3日仲未入庫

好撚廢架呢間
又慢，個倉仲係人手操作

依家點算

究竟d貨去左邊度

等

驚唔驚被充公？我全部禁哂退貨。成幾千蚊野

無論幾多日都冇反應。7號到依家

最大獲係客服回覆話冇收到貨。我都唔係運口罩果d

亲，你的包裹已转递四方了
4px好多年前已blacklist

佢哋個客服係不負責任
當年寄錯地址
佢叫我自己搭車去拎返

有無人知27號買用順豐，而家仲係開始配送中是咪正常

正

4px 垃圾中垃圾，試過訂野返黎到倉一直唔派件，隔左兩個星期打黎話你件嘢好平咋喎又細，意思係唔會派，就cut線。 打返去唔聽。再打叫你去倉自己拎....

仲有人用呢間垃圾

032 依張單11號已經到。今日先話入左庫。其他野失蹤我屌九佢